<resources>
    <string name="app_name">Caperucita_Roja</string>
    <string name="pregunta">¿Que eliges?</string>
    <string name="opciona">Opcion A</string>
    <string name="opcionb">Opcion B</string>


    <string name="texto1">Érase una vez hubo una niña dulce. Todo el mundo que la veia le gustaba, pero sobre todo a su abuela,
         que no sabía qué regalar al niño siguiente. Una vez que ella le dio un pequeño capuchón de terciopelo rojo. Debido a que le sentaba tan bien, y
         que ella quería llevarlo todo el tiempo, llegó a ser conocida como Caperucita Roja. Un día su madre le dijo: "Ven pequeña caperucita.
        Aquí tienes un pedazo de pastel y una botella de vino. Llévelos a tu abuela. Ella está enferma y débil, y le van a venir muy bien.
         Se educada y dale recuerdos mios. Compórtate y no te apartes del camino, ten cuidado de tropezarte o rompras la botella, y luego no habrá nada para la abuelita.
        \ n \ n Opción A: Ir al lago \ n Opción B: Ir a casa de la abuela"</string>

    <string name="texto2">Caperucita roja prometio obedecer a su madre. La abuelita vivia en el bosque ,a media hora del pueblo.
        Cuando caperucita roja entro en el bosque un Lobo se dirigio hacia ella. Ella no sabia que el Lobo era un animal malvado,
        y por esa razon no tenia miedo de el. "Que tengas buen dia Caperucita Roja." - "Muchas gracias Señor Lobo." - "¿Donde vas tan temprano ,Caperucita?" - "A casa de mi abuelita." - "¿Y que llevas en la cesta?" - "Mi abuelita enta enferma y debil,y yo la llevo un trozo de pastel
        y una botella de vino.\n \n Option A: Ir al lago \n Option B: Ir a casa de la Abuela"</string>

    <string name="texto3">El pastel lo horneamos ayer y deberia darle fuerzas a mi abuela. "" Caperucita Roja, ¿Donde vive tu abuelita? "-" Su casa esta a un cuarto de hora de aquí, en el bosque, bajo los tres grandes robles. Junto un seto de arbustos de avellano. Seguro que conoce el lugar", dijo Caperucita Roja
        El lobo pensó para sí mismo:". Ahora tendre un bocado sabroso."Luego dijo:" Escucha, Caperucita Roja, ¿no has visto las hermosas flores que florecen en el bosque? \ n \ n Opción A: Ir al lago \ n Opción B: Ir a casa de la abuela"</string>

</resources>
